房屋署拎廁所門去比議員地區辦事處用。。。。。。

鄭松泰議員：這幾年，是我第一屆擔任立法會議員，在我進入立法會時，並沒有抱甚麼預期或期望。我們現正辯論的條例草案，嚴格來說，其實可能與大眾不太相關，或者大眾對其認知不多。這項條例草案是關於稅務寬免。這段期間，政治動盪，社會出現亂局，大家回到這裏，開始發表個人意見，而我萬萬沒想過，原來大家已習慣了我們的社會會用"曱甴"來形容人。說得膚淺些，何君堯議員剛才的言論可說是下三流，若我用嚴肅的說法，則他的言論是反人類和反人道的，那是普世罪行。沒可能用"曱甴"來描述人的。而且，他不能確定那些同學是否示威者或他口中的暴徒。我要求他收回言論，主席，你卻可以若無其事。不要緊，算了，那我便倒過來，突顯自己崇高的品格。我以下的發言會以他作為例子，清楚說明為何稅務寬免無法安撫香港的地產商、發展商、財團、從事小生意的商人，甚至大眾市民，以及為何在這段時間他們會寢食不安，感到香港再不是香港。

讓我舉一個例子。不知道主席是否記得，何君堯議員的地區辦事處被人破壞了數次？我並非落井下石，我的地區辦事處亦曾被破壞。由於我的地區辦事處設於房屋署的物業，當辦事處的門毀爛了，他們便替我把它更換成一扇廁所用的門，因為那不是玻璃門，便不會再發生被人打破玻璃的情況。我也覺得這是比較體貼的做法，因為玻璃比較危險，換成一扇廁所用的門便了。何君堯議員的地區辦事處被人破壞，原來這不屬於保險承保範圍，不論被破壞的次數多少，保險都不會承保。現在很多商鋪不斷被人損毀和破壞，原來保險並不承保。

為甚麼？是因為保險業界的陳健波議員監察業界不力，條例訂得不清楚？還是歸咎香港政府在這段期間處理社會動亂的做法呢 ？是否暴動？暴動不在承保範圍內。實施《緊急情況規例條例》後遭受的破壞，是否被視為緊急狀態下發生的情況呢？有說要視乎個別情況。這些問題一點一滴地累積。原來，我們香港有這麼多不公平的制度。那何君堯議員的地區辦事處怎麼辦？原來保險不承保，所以，便沒有人出租地方讓他開設地區辦事處。情況就是這樣。我現在並非落井下石，而是為他出頭，回應陳健波議員的論點。

政治清算 不會饒過你們

本辦事處早前向警方舉報，有人蓄意破壞鄭松泰議員的橫額。

案件審結，法官判決二人「刑事毀壞」罪名成立，分別判罰$1600及$800元正。

本辦事處呼籲大家，愛惜社區環境，切勿以身試法。

係咪暗示熱狗係公廁

方便牙滿爬屎渠？

千里送條毛，物輕情義重

鄭松泰議員：在香港理工大學被圍困的孩子他們其實很多也不是孩子，所以我不會濫用年青人這說法，無需每次都說是為了年青人或學生被圍困於香港理工大學的人，有報道指他們經水渠或游繩等方法想離開，我不知道有多少人，他們對這個政府的仇恨，你們等着瞧吧！
驕生慣養的香港人要竄入布滿曱甴、老鼠的地下水渠，爬行 1 小時逃走，為的是躲避警察的毆打，大家想想這仇恨是多麼的恐怖。這是林鄭月娥一手造成的，所以她的違法行為，簡單來說，她就是"香港屠夫"，在歷史上要留名，會被釘在十字架上。

唔好加裝度門咪得，咪無得破壞

熱廁

麥當勞、百佳、惠康、大家樂、大快活、美心、聖安娜等連鎖集團嘅換領券、現金券、優惠券，多多都收。
收咗券唔敢派嘅，都歡迎搵小弟處理。
好人一生平安！

房署手足做得好!

熱狗洗咩用玻璃門 陣間𠝹到你仲唔驚你告虐畜?